陪我講 陪我講出最後我們何以生疏

樓主 雖然我好同情你嘅遭遇
但你ok煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

因為我識咗第二個囉 柒頭

？

好彩你條女撇甩你條雞蟲